雞肉菠蘿Pizza

大家一定要試,好簡單,薄批好好食,D麵粉發得好既話,大力壓扁個餅都無問題,整出黎都唔會死實實。

麵團材料
中根麵粉250g
酵母1/4茶匙
鹽1/4茶匙
橄欖油1/2茶匙
水~180g

配料
雞腿肉80g
番茄醬200g
糖 1/2茶匙
巴馬火腿適量
三色椒適量
芝士碎適量

上傳左條片先發現條片少左好多野
重新上過,SORRY大家

樓主